周浩鼎搞親子電影欣賞會睇復仇者聯盟

居然唔係睇厲害了我的國，咁對香港人有咩益處？

叛國

勾結外國勢力

想問周浩鼎點樣同啲小朋友解釋 Thanos 要殺一半人

大美國主義喎 阿鼎係咪崇洋走狗？

居然唔係睇厲害了我的國，知唔知班廢青就係睇得多呢啲宣揚所謂民主自由反對霸權嘅暴力電影，先搞到佔中嘅出現

香港冇得睇掛

強烈建議係空地播厲害了我的國

啲細路睇完會唔會有心理陰影？

冇景甜既戲 = 叛國

打籠通聯盟

點解唔睇厲害了我的國？

因為祟拜毛主席

save 低張圖先

復仇者3有景甜

用政府錢？

marvel咁多套戲最唔岩小朋友睇就係呢套
一開頭睇住loki比人鏈死
中段又有隻青bb既女人跌到周地血
跟著iron man比人插穿身
最尾個個化埋灰

究竟清低端人口有效啲定用手套一半人化灰有效啲

咁暴力點親子呀

教壞小朋友呀

佢想攪佔中二點零呀？

咪劇透啦有人未睇架

女巫，黑豹，spider man, DS, Vision, Starlord, Nick Fury, Loki, Gamora 會死

Thor 1集就拎晒6粒石，最後Fury打電話俾Captain Marvel 求救

對阿媽復仇咩
不孝子
快啲唱翻首 媽媽～媽媽～我愛你 道歉啦
識唱既一齊大聲唱

國家交左個任務比你 就算死你都要立即死

你地覺得佢搞睇戲on99,但咁樣已經呃左唔少票返黎

崇洋